好想要女人，漫天風雨都淋唔熄我慾火

生出黎做女人咪好
俾男人屌真係好易
男人要屌女
有得kiss個隻
有錢都未必屌到
有得揀下世一定做返男人
女人永遠感受唔到
通街低胸熱褲拖鞋
睇得唔食得既滋味

咁你樣撚衰怪得邊個啊

唔好咁啦師兄

我明

但會增加左比人女女女既機會